PT Degree ~ Business 有無戰友？

報左 Business Administration @Shape .
人是絲打 無咩朋友 想進步 想追返同期朋友既步伐。

想搵D 岩嘴型既人， 詳談可telegram :

channel講唔到野

依家講唔講到🤧🤧🤧

channel用黎broadcast msg
group先講到野(好似係)

new link

🤧🤧🤧 原來係咁 我蠢既希望唔係果d 特別例子啦